到底夢遊要帶咩

有無人整理好夢遊有啲咩道具，睇夢日記到好亂呀

帶斧頭